其實成日都燥底既人咩心態?

我本身係一個冇乜執著既人，見到身邊有同事，一有唔如意既事，就會變得好燥底，連自己老婆都屌，到底咁既人係咩心態?
有理冇理都屌左先
咁既人會唔會有朋友?

老婆唔屌 屌邊個？
btw依啲人先多朋友

呢類人一係就成日都會覺得自己無責任
乜野問題都係人地做成
有事發生時自己唔會諗解決辦法

一係就因爲身邊處事既人真係太過戇鳩

點解會多朋友呢？

岩，佢真係成日話人on9傻仔，
有次做野，好心提佢話咁做會唔岩，佢又死都唔信
到最後難尾，又一野張個波推哂比人
成日咩都屌左人先算，係自己錯又會多多解釋，
如果你好似佢咁屌返佢轉頭，又會即刻黑面，
都唔明佢點同朋友相處

想提早收皮姐

我都唔知點解
觀察見到
可能燥底另一面好好
或者係我見得少

ps沉默毒撚

有次做野我真係比佢燥到我都嬲埋，
屌返佢轉頭，佢就立即黑面。
點解 佢 屌人 就 得很，人 屌佢就唔得呢

有時燥底嘅人唔係凈屌其他人 有type 好似我呢種會燥自己 點解做唔到自己預期